華為FreeBuds個樣完美參考咗Airpods pro，連介面都抄埋

牛逼了我的國

我係中國人呀屌